有冇祖藉福建既人依家唔敢俾人知自己同福建有關係

要同福建割席

721 811

福乜撚建
咪又大陸

割得快好世界

福建佬正契弟
我阿媽睇完新聞都咁講
利申 祖藉福建

成班生蕃 唔好痴咁埋

福建佬不嬲都野蠻又冇腦
利申半個

福建獨立呀嘛 咁大件事 低調啲好

唔係個個都係害羣之馬，已盡力教育長輩

利申:老豆老母都係福建仔

佢地係真心俾人洗晒腦
覺得自己好愛國好威好型
其實係一班冇膽又要面嘅孤寒鬼

福建人真係垃圾人種嚟

利申

唉屌